【Miffy之父Dick Bruna逝世】

荷蘭插畫家Dick Bruna在睡夢中逝世，享年89歲。

Dick Bruna曾製作124本插畫書，當中最為人熟悉的作品為Miffy兔。

仲以為係女人畫
好女仔

睡夢中 好peaceful

一直以為係日本人黎.......